柯文哲同意與國民黨立委會面, 洽談未來合作事宜

藍白合作有望？柯文哲頻轟陳時中 同意與蔣萬安會面

三立 2020/09/20 13:01:00 記者周寧、黃大風／台北報導

台北市長柯文哲近來很常隔空向衛福部長陳時中開炮，國民黨議員在質詢時做球問他，認
不認同陳時中說「吃豬睪丸體力會變好」，結果柯文哲大笑，還說「他哪個醫學院畢業的
？」並說陳時中是失言。不過陳時中也解釋，這只是一種長輩的民俗講法。國民黨議員還
要安排立委蔣萬安跟柯文哲會面，柯文哲也同意。看來2022藍白合作有了契機。

推 KaiManSo: 本來就該合併了兩岸關係和一堆主張和國民黨有何不同？

台灣柯文哲民眾黨：要求蔡政府公開港人偷渡過程

新黨出嚟𠝹票
柯p 係“合作”

國民黨2.0

因權力而腐化......

唔怕...有宋老省長出黎選總統
永遠界4-5%票~

宋省長又贏

宋楚瑜又話要選了

一早知你係共匪